［集思廣益］除咗眾籌登報仲有冇嘢可以make noise?

{69前氣氛返哂黎}我地急需一個低風險門檻嘅全民表態行動

白宮聯署買裝？
雖然一定唔會彩鳩你但如果一日內有幾十萬人簽可以引起關注令多啲人想知發生緊咩事？
始終人地國家嘅嘢唔夠爆冇人會想知

抖陰玩具車challenge?
世界各地嘅人都畀抖陰洗晒腦
人就最偽善最鍾意企係道德高地扮大愛
可以開始醞釀下 令佢地覺得拍條片就好正義爭取緊自由咁
要講明拍條咁嘅片都會畀人封帳 等多啲人屎忽痕走去試

終於唔玩膠啦咩衰仔

晴晴

修心養性 改名了

牙電 仲唔瞓

掛住你個衰仔 呢幾個月冇點見過你

認真post冇人理 是唔是我太異想天開

遊玩時開心一點 不必掛念我

唔推正一狗「行動POST」

我都想行開一排
呢排都幾頹
但邊到都冇撚得去
香港又周圍都係人

冇返工咩

Nah 啱啱先完sem
每日只可以喺屋企打機

唔好打機啦好撚浪費時間
趁後生試多啲嘢

同你搞gay ok?
做咩忽然講嘢成熟咗咁多

巧牙

7歲就看破紅塵

懷疑你啱啱打完飛機
入咗聖人mode

冇牙我份人比較嚴肅

但係唔想download抖陰。。